[路透社] 亞馬遜向被美國黑名單的中國企業 採購體溫檢測攝像頭

三名消息人士告訴路透，亞馬遜(AMZN.O)從一家被美國因人權問題列入黑名單的中國公司購買了體溫檢測攝像頭，在新冠疫情期間用於檢測員工體溫。

全文：

被人踢爆
其實係咪特登